日本亞馬遜停止直接銷售華為產品

中國電訊設備生產商華為，繼續受到多國的科技企業封殺。

日本傳媒報道，日本亞馬遜已經停止直接銷售華為產品。

微軟日前宣布，旗下網店將華為的手提電腦下架。

又傳喜訊